分手後第幾個月係最辛苦？

第三個月，dry到個心羅羅亂

係你分定人地分先

放低之前就點都辛苦

三個月已好左9成

3個月都好左好多啦
但我一直唔明點解d女可以分完手一個月唔洗就同第2個拍拖

因對象而異㗎姐呢啲

兩個幾啦
我仲等緊佢
佢好似已經

一

一日未放底一日都會諗住

我個ex